荃灣西每個閘口有2~5個職員守住，跳唔到閘！

荃灣西鐵站每個閘口有2~5個黨鐵職員守住，跳唔到閘，話去補飛都一定要收錢先比補（真係要補既大家記住講最近既站！！）

其實佢怕我地跳每個閘口要放多幾個人睇住成本都好高，繼續由佢地放人喺到！真係跳唔到咪罷搭囉！高啲既巴絲直頭可以唔洗去閘口都跨到欄

以上都唔敢做既都可以買小童飛！同埋唔好再喺任何黨鐵站商店消費！仲有以下既黨鐵商場：

圓方
德福廣場
青衣城
PopCorn
綠楊坊
Citylink
杏花新城
連理街
海趣坊
駿景廣場
新屯門商場
恒福商場

和勇一齊做！

光復香港！時代革命！
五大訴求！缺一不可！

如果你英文好的話 請以後發言中英對照 please recap ur comment in English

之前冇架
不過你估佢地咁放人喺到成本要幾多
我地轉搭其他車，如果團結罷搭令佢少左收入佢又要繼續放咁多人喺到

尖東都冇

荃灣站巳跳

冇人守？

幫推到江永祥仆街
仲有幾個鐘就返學啦好緊張

我照跳，基本上後生仔佢地唔敢截
有咩事你跑走就贏

9月9日美國國會復會！

9月8日
星期日
到美國領事館(遊行路線待定)

唱住美國國歌 (下面有MV歌詞)
全力支持通過
《香港人權及民主法案》！！

[全登集氣]推到民陣搞，9月8號星期日大遊行，援請通過香港人權法！

美國人權及民主法案大遊行

記住練定美國國歌到時唱！！！！

~~Oh, say can you see,
By the dawn's early light,
What so proudly we hailed,
At the twilight's last gleaming?~

Click個play制聽下歌先啦！！！

全民發夢合唱 美國國歌

We should learn how to sing
"The Star-Spangled Banner"

大家仲記唔記得手足揮美國國旗唱美國國歌唱到Trump Trump都retweet!!!!

除咗九月八日，如果十月一日我地再幫支共賀一賀佢，搞到全美國都知支共國慶我地用美國國歌慶祝，你話會激到維尼幾咁高興？

而最重要，我地之前揮動美國國旗、唱美國國歌，美國傳媒一直都理解成我地係以追求人權民主自由既普世價值而表態！！！亦係動之以情地令佢地推動 香港人權及民主法案 既方法！！！

九月八日發夢同我一齊唱！

MV with Lyrics:

歌詞：

Liberate Hong Kong,
the Revolution of Our Times
Make Hong Kong great again!

天下武功 唯快不破

每次都係

我諗我由6月到而加慳左五千蚊車錢比前線

榜樣

橫掂都係跳，點解要跳閘？次次查飛果班就係正對住閘口，喺後面過根本無人知

真心佩服

唔好J 我，今日跳完有個黑衫女仔對住我含哂春咁笑